特朗普當選美國總統集氣區

侵侵當選硬

支持China Joe

咪登啦屌

Biden Joe 跟本無得輸

敗登必勝

All for joe!